卡利奧斯 加利佬爆罵戰

利物浦門將卡利奧斯上場對般尼茅夫完場前甩手失波，成為不少人批評對象，當中包括曼聯名將加利尼維利，更惹來卡利奧斯還擊成為罵戰。

魯殊：利物浦不應賣史杜列治

「加利佬」日前批評卡利奧斯是一位令後防隊友不安的門將︰「他還未夠好，一名門將可以令後防隊友感到不安，甚至漫延至全隊。」

卡利奧斯對這位曼聯名將的批評，便以他短暫的華倫西亞教練生涯作回應︰「我不會在乎加利尼維利的說話，他只是一個短期教練，現在又當上專家，他向來是這麼批判性，對任何人都一樣，我希望將來我表現好時，他會同樣給我意見。」

對於卡利奧斯的回應，「加利佬」便在Instagram引用紅軍名將加歷查對這位門將的指摘做擋箭牌，並說︰「我對他作誠懇道歉，他是對的，一個失敗領隊不值得信服，我不會再引用他們球會傳奇球員的說話。」

柒左都咁大炮

加利仔咁就一世😂

我係佢我會繼續教波搏翻身

好過講乜都俾人串